[全民檢測] 如何踢爆政府做假數

政府話有41萬登記，但又唔公開驗既人數

我地可以參考渾水調查瑞幸既方法，就係派人去檢測站，實時計算人流

當你登記既時候，會顯示某啲檢測站預約時間已滿

咁我地就去追蹤呢啲檢測站係咪真係有咁多人流

目標係出報告做空政府既信任

就算俾你check到，政府都唔會認加喇

人地連專家都話唔好信

所以而家個政府係乜料，心照

btw, 如果有人信就唔會推乜都咁難，唔使錢驗都咁大阻力

球證旁證都係佢嘅人
佢鍾意點作就點作啦
嗰300 萬國安法支持者

真係有咁多豬？

千萬唔好隨機入D 身份證Number幫人Book 搞到個個站都「無位」